林太：專家食屎啦 柒婆：有d所謂專家、醫生

[url]
[/url]

以為講林鄭